[gay]熱到無心情的心事分享區

]熱到無心情的

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物：cc送你一個吻

g@mes 都ok
future boy個的細廠 算啦

再開過 打返post號碼

阻人搵食 罪大惡極
又唔係作奸犯科 拍咁好片